1. Создать несколько роутов обрабатывающих разные типы запросов
2. Используя app.route() реализовать цепочки маршрутов
3. Реализовать загрузку html страниц используя шаблонизатор pug
4. Добавить логирование запросов используя middleware morgan